一句講曬！818行完，入唔入機場？

入
唔入

818

612
721
811

再推

[緊急分析]法！不！責！眾！

可以23號之後入（等禁令失效）

運動要對準選舉，有時機場可慢慢玩